究竟邊個打靶仔發明寫龜背

叫人點寫呀

唔駛多謝我